瞓咗無睇，係咪支爆喇

點解變咗美爆